有趣的是，埃及人甚至还建立了国家资助的种马场和牧马场，以供战车使用。 新王国的古埃及士兵|Dattatreya Mandal | 2022年7月6日|历史领域 
 他和所有的Jackass船员必须感觉到微风的时间的双翼战车赶上了他们赤裸的屁股。 《永远的蠢驴》是一种愚蠢的乐趣，与流逝的风和时间合拍|Stephanie Zacharek | 2022年2月3日|时间 
 法厄同是太阳神赫利俄斯的儿子，他每天驾驶着燃烧的战车穿过天空。 关于我们的危机时刻，希腊神话可以教给我们什么|夏洛特·希金斯| 2022年1月19日|时间 
 读到它是一回事，但想知道这些摸起来如此柔软的宽阔石头是否被古代战车的车轮压扁了又是另一回事。 在法国，纳邦成为国际聚光灯下的焦点，西尔维·比加，2021年10月29日，华盛顿邮报 
 被摧毁的特洛伊景观——曾经肥沃的农田被“战车的车轮和行进的脚步”弄得伤痕累累，海滩上散落着死去的海洋生物——提醒着我们，我们对地球造成的破坏绝不是现代现象。 帕特·巴克的《特洛伊女人》继续她对特洛伊战争的精彩重新评估 
 还有一个人证明了轮椅也可以变成战车。 布鲁克林第一个冰淇淋女孩如何对抗市政厅——并赢得了迈克尔·戴利| 2014年10月13日|每日野兽 
 栗宝排在最后，坐在一辆黄色的战车上，穿过崇拜者的海洋。 如何吃热狗比赛|罗伯特·西尔弗曼| 2014年7月5日|每日野兽 
 “我们会让你的凯旋战车在外面等着，今晚把你送回酒店，”拍卖商开玩笑说。 2013年5月14日，《每日野兽》 
 衣衫褴褛的流浪汉在长凳上打瞌睡，而富人的马车正在驶过。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 马提尼正在维也纳执行任务; 但另一个男仆上了车来支援公爵。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 在基路伯的车上，看见那荣耀异象的是以薛。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 对于“阿斯特利战车、飞行器和跑步机的混合体”来说，这已经很不错了。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 以拦取了箭袋和马兵的战车，又从墙上取下盾牌。 《圣经》，Douay-Rheims版本|